
                      Siguen sin ofrecer nada nuevo. Argumento pobre y repetitivo. Solo a merecido la pena de esta saga la 1ª, el resto es más de lo mismo sin ningún aliciente. Lo mas triste es que tiene toda la pinta de que seguirán... No la recomiendo, me aburrido.
        
            